---
title: "Kontaktinformasjon"
date: "2013-02-04"
---

# Kontaktinformasjon

Vi svarer gjerne på spørsmål som dreier seg om nettstedet. Merk e-posten med "søkogskriv". Epostliste: sokogskriv\[at\]ub.uio.no. For spørsmål om oppsett av referanser er det best å henvende seg til faglærer eller til biblioteket.

Følg oss også gjerne på [Youtube](https://www.youtube.com/user/sokogskriv "Søk & Skriv på Youtube")!

## Redaksjonen

<Persons />